有無人搭電梯/𨋢會聞靚女啲頭髮

通常啲女會聞返我轉頭

會阿
仲控到勁埋咁聞